# EP 1

## **Curso:** Tecnologia em Banco de Dados


### **Disciplina:** Estrutura de Dados
**Ano:** 2020 
**Semestre:** 3

**Professor:** Fernando Masanori Ashicaga

**Aluno:** Robson de Sousa

### Descrição do Problema

Aqui vai a descrição do problema

### Resultados

Aqui a seção de resultados.
